法唔法國好多人冇錢買車養車又走去考車牌？

自從上咗U之後身邊越黎越多人走去考車牌，
有啲朋友asso/hd grad搵得12 13k冇家底又去考
考完日日袋住張駕駛執照但其實冇車揸

上星期同朋友出街食飯
我= 朋友=

朋友開個銀包拎張駕駛執照俾我睇

朋友: 喂睇下我張野到手喇

我: 咦你咁快買咗車嗱？

朋友: 痴線邊有錢買，諗住借其他人啲車黎揸咋。你屋企係咪有車，唔洗揸嗰時可唔可以借黎

我:
(到底呢啲人係咪痴撚線 )
咁你唔買車考黎做咩

朋友: 考車係有錢人嘅象徵

你贏

牌都唔俾人考 兒登仔嘅官威

考車牌唔係問題，當學多樣技能

問題係r車揸真係好撚肉酸

冇錢買車養車=唔考得車牌

結論:你同你朋友都係on99

係咪棍波1 take先？唔係就收返埋啦

你大個左就會明白番緊工好難約時間學車，讀書得閒快手考左去好過

仲有，買車保會睇你個牌齡，你考完唔揸雪下佢，到有錢買車，車保都會平啲

R車揸果班仆街死啦